[Civil war]車路士冇人識你討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 : Hawk's Group

每次聽藍戰士首沙龍真係感動到起雞皮

馬連 沙特 oscar 和馬達
仲有lampard
個陣真係有好多人練波啊

文員黎

點排好？

痴撚線 17比零

以前副選都係球星, 依家除左前朝KEEP住果班之外
根本無乜二線球星肯去車做副選

Baka twitter like左好多welcome佢黎車既tweet

Baka 都空炮？

祖狗班高層會唔會賣埋Sandro

但佢個年紀分分鐘打一年就回塘

老師30喇魯迪加後生咁多

賣左邦路斯更加唔會賣

留名睇露撚迪,賓敵機都買唔到

未必

中堅keep得好32 33都可以好顛峰既

簽得一個得一個

唔會空炮

大家一齊跟我講

Sandro Sandro

咪燈啦poba

驚俾左咁多錢佢出唔到多D

蛆如果一次過放3個後防仲痴過車班高層
加埋阿銘加持空炮硬

簽到baka belotti sandro,我戒丁一年

鏝左mendy右walker

我地左牙朗右摸西

屌

阿妓新前鋒有波入手廿 我地有前鋒未...

呀銘

前面耶穌sane agger

Juve will refuse any offer of Alex Sandro now. They won't sell THREE key defender within one transfer window.
又空炮成功

有人問我 我就會講 但是無人來😩

銘囝為咗我轟好，你都係今個轉會窗......

收皮啦屌你老母

咁都有得賴

Sky Sports UK: Milan have made undisclosed bid for Torino striker Andrea Belotti
無lo再咁落去路蘭迪都未必有

其實大家都知唔關事，不過講笑都仲要講出面就唔好笑

無計
香港要然，銘囝就要收皮

等睇和頭酒

根本belotti, J朗只係球迷ff出黎既target

本身都唔太好笑 梳

請珍惜銘囝，曉波都死埋

高層：別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿

鏝連walker都買到 好波呀空炮轟高層

人地AC米蘭連Belotti 都bid ，分分鐘真係ayi 同remy 開季 (仲要冇Hazard)

你邊隊呀 睇過
冇人識你呀垃圾車

仲要開波賽程咁惡梗 準備護級未

我轟八月一號會有一堆新加盟球員列隊影相

賓迪基 洛蘭迪 小豆

突然傳出車仔轉左斟Danilo
都估到sandro單deal唔多樂觀

列隊dllm

羅力威

左閘唔夠人走去斟個右閘做乜鳩

丹狗

睇j片Danilo都試過俾拖舟放係左閘位

50m

車仔ig條azp片 基甸踢三後衛中間位 搭住cahill azp

係有擺過24場有兩場 出佢打左閘 仲要唔係因為佢
可以打係果時條後防受傷到無人出先逼住叫佢打

馬後炮我都識啦

回購b仔啦

比鏝hijack

下？

以而家呢個咁痴線既市道
£28m買到Danilo 真係幾抵屌
希望登鵰到

鏝夏季轉會窗開之前已經追緊b仔
鏝兩閘好缺人

求其有腳既都簽左先啦

鏝買Mendy呀好似

但係買佢一定唔係擺佢打左邊囉
佢打左閘果次完美表現佢笑匠本色

咁hijack mendy la
亞衣同佢好撚fd

高層會簽錯李城個Mendy

Di Marzio also reports that Milan's striker hunt goes on. They could offer a big part-exchange inc. Paletta, Niang and Lapadula for Belotti.
唉垃圾車下季有前六已經超額完成
今年夏天車成為最強空炮王

9月1號班高層同你講話全部都冇bid過唔算空炮

肯出高價轟人未呀屌你西女人
咁搞法乜都唔洗買啦

Baka ig update

一陣續約就好笑

其實條片代表乜

trailer

我估係回顧

希望長期置頂

baka條片應該會係揸架跑車加上爆炸特技剷入史丹福橋

有暗示？其實條片係回顧？

完全係ff
明明一開始影住monaco 仲要coming soon

遠水不救近火 暫時簽左佢都無咩用要最少10月先有機會上陣 到時可能仲低過16名

coming (to chelsea) soon

有冇希斯羅基場消息

我轉會啦 true blue都睇唔落

唔送

bye

咪FF咁多啦

如果跌左落英冠我個now無得睇

條撚屌藥膏成日撚我地

摩狗崩盤買人唔多都無放晒人
而家有出無入 干地球員肯定嬲到作反
最後一係marina out一係星散一沉不起
英冠不是夢

on9

有冇希sir消息

燈死左好多人

季初無埋世三咩都有可能發生 諗下摩西同柒頭瘋狂
刷角球已經好興奮 儲定錢買角大等買樓

邦路斯都賣埋

真係on9
斟左個幾月最後畀milan 40m一日搞掂

Sad 咗好耐

又話非賣品但咁平就賣
但sandro 6xm 都唔賣

【2017/18季度會員招募日】
各位車迷久等喇～😁 香港車路士官方球迷會將於黎緊8月5日至6日舉行一年一度嘅會員招募日💙 今次地點有變，敬請留意，詳情如下：

日期：2017年8月5日及8月6日
時間：
— 星期六(5/8) 2:00PM – 6:00PM
— 星期日(6/8) 3:30PM – 8:00PM
地點：觀塘飛龍SFALO HK
地址：觀塘觀塘道398-402號號嘉域大廈6樓

-----------------------------

＊＊ 煩請欲入會之新會員現在先填妥以下表格 ＊＊
＊＊ 以下表格只適用於新會員，舊會員續會不需再填 ＊＊

1) 香港車路士官方球迷會入會申請表格

2) 英國官方Affiliate會員Database（此表格遞交後請記低網站提供給你的membership no.）

-----------------------------

入會費用：
— 舊會員續會費 $100；18歲以下學生 $80
— 新會員入會費 $120；18歲以下學生 $100

續會／迎新禮物：
稍後公佈😜

波衫優惠：
1. 凡於招募日當天成功入會或續會之車迷，憑會員卡即可享2017/18 球季車路士主場及作客球衣7折優惠，包括男、女、童裝及球員版；如遇斷碼可即日訂貨（需付全數、只限招募日2天；每位會員限購優惠波衫兩件）

2. 印字、印章，以及其他貨品可享85折優惠，特價貨品除外（只限招募日2天）

3. 另外，由2017年8月5日至2018年8月6日，持有2017/18本會會員卡於飛龍購買球衣可享有85折優惠

期待招募日與各位車迷見面呀～ KTBFFH！😄

嘩！正呀！

入左會，訂唔訂到英超波飛
想plan黎緊一季去睇

我地班鳩層又無出價

人唔笑狗都吠
班幹事自己去就有

普通比賽靠自己都買到
大戰佢地就幫自己人買

班鳩層究竟想點撚樣

想做靚盤數

干地睇怕橫掂都係玩多半季不如跪低求哥狗留低啦

不如唔好撈啦

開季前辭職算啦

即係....
我諗我應該出年3月去，
睇返賽程，得3月10打水晶宮同331對熱刺

Anglais=English

水晶宮果場自己join左true blue member
準時係開賣時間買就實買到

去獌咋= =

自己上車個官網登記？

Belotti個勢都似去銤蘭

其實都幾明顯拉

斷估唔會甩拖喇掛

Welcome to Chelsea , Bakayoko!

睇下巴沙利今年幾歳

得番奧巴美陽

睇黎都係AYI REMY
最多中個六合彩搭多個落難迪

88

Baka唔使驚 71前已經簽左

3個人加錢幾有誠意人地買人 油王攬住西女人同隊波深潛
落冠啦哂錢起場之後星散

蛆記偷研發防腐劑
保方

下個POST叫 買人困難的西女人
定叫Welcome anyone， but no one come

唉不得不承認干地都有責任
話就話比高層跣以為一定deal到lkk先sms踢走dc
但咁早就踢走人而家想留人止下血都冇可能

conte 首要目標係咪一個都買唔到

巴沙利就37啦 上季已經出少左好場

藥膏算唔算

Milan the only team to make an official offer.

人地個玩法就真係似有2.5億

我地

係咪球場條數其實係咪fake

根本自己搵錢起

衝動得濟, 冇預計到車D高層仲廢過中下遊球隊
不過睇黎佢真係忍左DC好耐

依家唔止前鋒
前中後都慢摩摩
又到到都比人撚

算? 買左啦咩

ok, thx

佢都無諗過幫你由歐冠都無得踢帶到英超冠軍 高層會縮骨到好似前年咁架 dc遲早都要放 佢諗住掃地出門完球會會科水

已經冇心機睇轉會消息
疊埋心水開季買干地比人炒好過

人都買唔到仲首d咩目標 根本上至油王下至佢兩個頭馬
都同放棄隊波差唔多

DC仆街極都好過用remy啦大佬😂

干地辭職算啦 自己衰好啦唔好累埋人

大陸佬突然唔玩A米就搞笑

前年唔算縮骨 係真係有出價最後買唔到
今年就真係完完全全係縮骨

準備定J ayi已經係開季最大目標

唔肯玩a米踢返歐冠都夠養班球員 a米班球員人工唔算好高

佢咁買人法過到ffp 咩

A米買果堆全部抵玩，無乜邊個overpaid

下年垃圾車又破紀錄仲搞笑

第一時間賣dollar條數係番到

今年唔使打歐戰

出價買唔到咪姐係縮骨囉 屎東斯個價出多少少都唔肯 個年又係拎完英超 車係唔撚抵可憐架

仲見到remy係陣中真係接受唔到

果年係馬天尼斯玩野唔賣

愛記不嬲反車架嘛

出唔到人地心水個價位姐我覺得 實際上除左屎東斯 個年個轉會都唔係進取啦 四隻字講哂 不思進取

其實大家冷靜啲。
我又覺得無乜必要急於買前鋒。
其實我又唔覺得牙衣唔得
我又唔覺得我地打唔到無鋒陣

點睇都係垃圾車高層垃圾 就算中遊買人都爽過我地

放心其實一早簽哂人 排住隊等71官宣

果年就係太進取只bid top target 普巴出到68m蛆
話賣普巴唔肯黎 屎東斯45m馬天尼斯話唔撚放
馬迪爾出高過獌又係唔肯黎
今年就真係不思進取 唔撚想買

完全冇可靠bid前鋒消息。。。。。。

再黎
簽到達仔我叫西女人做老母

唔會啦
個大陸佬明顥有心搞波

Baka Friday就有

國米果個就真係冇心搞啦

有人真心J REMY更加接受唔到

垃圾高層個名唔係講笑

前鋒買唔到人 中場又唔夠人踢多線 冇多個左翼衛 垃圾波

其實都係拎黎攝下人數

我覺得出年唔會有傷停
我覺得出年班人會有無限體力,唔駛輪換
即係咁,我覺得,出年11個正選就夠,後備事但塞夠人就得

以加個陣就係最無可能踢無鋒 中場暫時有訓練一隊得
法比 kante 翼鋒得柏度柒頭武神打 以個陣人唔笑狗都吠

個個真係買黎貪得意

有咩理由有球會咁撚樣架 有幾個位置需要買人 bid兩三個目標失敗 咁就唔撚買人開季 正常球會目標a失敗轉目標b 前年咁都叫無問題？

無期望就無失望

米蘭咁撚癲

其實老細會唔會係傾緊賣盤? 所有嘢都hold住?

一句講哂
PR跟住高層一齊跳河自盡啦

我無話無問題高層唔垃圾不過唔算縮骨 同不思進取
果年最少係有心買人
今年出完價就算撚數當交功課

係賣更加唔會咁玩啦 以加個行為只會令車個價值
不斷下跌

唔會掛岩岩先科水起球場

都話唔會
完全零證據

英國報紙話係高層嫌好多人貴，唔買

例如高層認為Morata 唔值咁貴，Koulibaly 同Bonucci 同Rudiger 同級，唔值咁貴.....

以加成隊車最有價值果3個球員 得干堤份約比較長
卡吐得番兩年 世三得番3年 後兩者下年打完世盃應該
跳硬船

今年除左不思進取 仲要加多四隻字 委過他人 唔出價賴人搶你 搞成個幾月人地先出價 賴人搞你目標 以前有摩佬個時唔進取買人 宜家摩佬過左隔離 賴人摩佬有吸引力有光環 究竟賴夠未呀

屌有摩狗有鳩用咩 馬迪爾同普巴一樣唔撚想黎

你分得開球會同球迷未

雲真高 move to psv

有無出過價都未知

根本無bid到

打fifa禁完enquiry to buy

出個吹水新聞

第二日又happy birthday

車吸引力點解咁撚差

我兒得未必太關事
誠意都唔夠點買

領隊三兩年換一個，主力陣容三幾年轉一次，唔係true blue真係未必想嚟...

以前都唔好 2011年個成積好似過山車咁
起伏不定今年一個唔好彩真係一沉不起
到時油王真係要多謝佢自己個死都要保
住果個閪女人

Done deal

New signing x2

左邊好似好勁,簽唔簽得過

我決定今晚唔訓
聽晚10點起身 直接睇don deal

書title好似係初次接觸英語
Let's J

您是不是要翻譯：débutant anglais
英語初次登台
Yīngyǔ chūcì dēngtái

藍色既書

段片真係用黎announce baka既話

Bakayoko已買，前鋒呢屌你老母

去曼徹斯特都係學英文

咪咁啦

前鋒真係要買個做到波 一味衝個啲同dc無分別
又係妹下妹下 又斷 睇到燥

其實干爹一開始純粹message哥狗等佢世界盃年可以提早落班打正選爭入國家隊
點個哥狗反面搞d咁嘅野

一定唔會係咁囉
唔洗幫干地講野 點會無神神message 人話唔係佢個plan 入面

好來好去囉
完季唔通特登約出來講咩

天津高薪搶莫拉達， 米蘭高薪搶隻羊!

車高薪留閪女人

同支持曾俊華做特首一樣咁天真
香港人

次次入車區 即刻頹到仆街

聽日就有官宣

不經不覺已經中後龍都買左，
係差個前鋒同左閘

垃圾車撞垃圾車隊巴

中有邊個

我諗佢想話賣，殺龍霸，ake，比膠，等緊放埋哥狗同baba

Baka掛 一陣空炮就好笑

車好似與世隔絕咁 果個唔黎 果個比人搶
人地鏝中後都執好哂 alves唔黎就買walker
分分鐘alves幫哥狗做說客 遲d叫埋華拉提去鏝

搞搞下
同前年要靠柒頭安同埋佢d負碌freekick
先頂住16 位有咩分別

Baka ig 見到有dailymail 唔通去左英國

Baka旅遊日記
日日放啲線索撚車狗

睇ig應該係火車 今次應該

前鋒呀，我要前

Tiemoue Bakayoko takes Eurostar to London ahead of Chelsea medical
-dailymail

我地bakayoko大派定心丸

Nathaniel Chalobah has today joined Watford on a permanent transfer.

又走多個

我係干地早走早著 呢家仲有光環

好開心
又多筆錢收息

真係好柒

賣埋costa同matic就happy Friday

痴線

成隊賣哂佢

夠唔夠腳開波？

前鋒有雷米輪換
左右翼無後備
中場無後備
左右翼衞無後備
驚？

最重要係有錢收息

個個都走晒，算唔算星散
我轟上年降左班咩？又無人想黎，又不停有人想/已經賣走左

屌你啦干地
係度 拆骨

希望盡早賣埋夏神同卡吐過皇馬

仆街啦 干狗!!!

無左翼衛買Danilo拓柒?

Arsenal have contacted Chelsea offering a straight swap Oxlade-Chamberlain - Matic, according to Sky Italy

Bye Chalobah

痴撚線 中場得返kante f4 matic(走硬) 簽個baka 仲要開季踢唔到 但係已經冇其他消息話仲會簽邊個中場球員 賣賣賣 西女人賣埋自己個西啦

真係好撚痴線
LWB又唔買人 走去買Danilo

大佬你去傳下wendell telles gaya呢d都好啊

雖然Chalobah難成大器 但洗唔撚洗咁急放

干爹早幾日先好似講話想留殺龍霸

傳親邊個都俾人截胡，不如唔好傳直接買啦，依家似係俾adidas封殺緊

殺龍霸都咁急放

又放青訓隊長

屌 係咪傻撚左
殺龍霸都賣走
痴撚線 有病

殺龍霸

西女人：有錢賺 唔放？

Chalobah 得番一年約又唔肯續
而家賣都可以set下回購

賺咁多又唔係用 oscar果60m呢 食撚左牙？

係咪爭落好多街數要還 不斷套現

屌賣撚完青訓未青訓上位做個後借都簡直痴人說夢

查路巴就係唔想做後備 先選擇走

好似冇講有回購

佢係想留
但chalobah要求有穩定出場時間

200m all in麥巴比 ？

問心
Chalobah睇唔出佢有力係車爭到正選
而家同將來都係

真係賣殺龍霸

matic+150M換

查路巴都走
馬迪又話走
咁賣法下季車仔唔夠人數解散,歐聯位可能俾阿仙奴

將來既野好難講，既然賣到咁平都唔set回購真係

對家一見到講數嘅係個女人肯定撚狗咁撚

佢打歐國u21 都好平庸下 平時係英格蘭u21 carry 哂條中場ge Cheek 都比人嫌棄佢更加唔覺查路巴有咩希望

屌你老味 一早起身整單咁既野

幾時賣柒頭安

今日有baka

d新聞都話今日體測加官宣 但應該趕唔切整部電影出黎🤔

Chalobah走唔係問題 佢真係資質麻麻
但要買多件CM啊大佬

可能ampadu直接上一隊呢

一隊係咪唔夠英人

連twitter專員都撚埋

球會青訓 天神 英人位 法比雞曉
好似無lo

🤔🤔
🤐🤐

最聯封口唔比講出去住

仲有邊個可以賣
快手賣埋佢

Sky Italy: Juventus want to sign Chelsea midfielder Nemanja Matic

Chelsea Football Club have 20 senior players. Those 20 players inc: Kurt Zouma, Diego Costa & Nemanja Matic, all set to leave.

17 players.

拎sandro黎交換

Zouma都係sell?

續完約loan

連放bench都唔夠人
已經計左3個龍門

卡巴尼路轉踢前鋒?

岩岩數過上年有份幫車係英超出過場 有24個
隨時得番13個已經計堅尼地以件垃圾
無計蘇馬 哥斯達 馬迪 3個都無跟隊訓練

世界盃年最難搵人打後備
之前手足連肯打後備既柒頭安都想屌走埋真係痴線

20個人都冇 究竟班高層諗緊咩

車狗唔識得做呢d野

狙狗唔攞Bonucci ，Sandro 嚟

唔駛諗我哋俾Matic 佢

掃貨前奏??

應該回收左好多外借既人喎今年
中場係咪有Van Ginkel

你都on撚9 又話轉會？好行唔送啦垃圾

咁簡單嘅野

去psv啦應該

van ginkel就黎過psv

蘊釀緊d大轉會

收購目標都無晒啦

仲買埋Bonucci等於叫天神走

哇屌殺龍霸都走埋

一口氣買幾個

big name coming

青訓位得番 天神
英人 法比 雞曉 陳豪
外援位：卡巴尼路 雷斯 阿朗素 干堤 阿衣 柏度 Azp
世三 柒頭 迪加 卡吐
如果真係借走同埋蘇馬 同賣埋哥狗 馬迪 得番上面堆人

7月1號一字排開影相

馬迪波都唔練
祖記肯買 又唔係同聯賽對手
班on9高層一定bargain唔到用sandro交換

呢個真 肯打後備都要屌走佢 又唔知買唔到人

1/7/2018

仲要高層咁垃圾

邦路斯都j
有魯迪加同天神都仲去j件老野

係
價岩就放架啦

準備好J dllm未？

打好關係, 祖記遲下要買dollar返去接班

慳埋黎做多次水魚車囉
唔係點解釋依家個操作? 25人大名單都砌唔到喎

都係個句
買唔撚到Sandro就拿拿林轉目標啦

小豆都唔洗諗了 後備前鋒人工叫價125-140k 車唔會肯出

Bakayoko搞掂啦掛
同埋安 雷斯食飯

痴線咁快識到fd

高層成功將大家由質疑baka轉到一致期待

又識埋堆喎
巴西幫應該係更衣室入面最好玩個堆

依家高層簽陳偉豪我地都流精架啦

食完飯安同電欺會教佢去曼市點去

Pasalic走左未？

拍片叫sandro過嚟未

剛剛調左上一隊

除左油B之外冇人可以炒Director

干地係咪未續約？

邊到睇？

唔好話巴卡
依家佢簽到咩狗屎垃圾我都會照J

佢地手腳慢我同意
但唔買人的話, 25人歐戰名單都砌唔到喇喎

聽講之前係銤踢得唔差，可以頂住先

膠鷹page

而家巴哥再出山我都J

佢應該係現時陣中最可以用既球員
可以勉強代住馬迪個位

換安做前鋒
解決前鋒不足問題

飯都食埋冇理由嘔返出黎嘅

我好撚驚

安：當年我去熱狗呢⋯⋯

做熱狗執波員

以加隊波唔只英人唔夠人係衰到外援位都未必夠人

安趁個醫生行開左果陣即刻走人

medical fail

米基：當年我去曼同費sir訓埋一齊⋯

一句講曬
隊波唔夠人

新Dllm& Hector

一於干爹踢馬迪個位 解決

好過雲真高咩？？

Bonucci 唔同級喎ching

其實諗落 Pasalic都ok
頂到半季

一定好過

29歲

頂完半季咁點？
鳩層都無打算增兵
半季後咪繼續

中堅位已經夠多人

Azp Rudiger luiz cahill christensen
買埋bonucci叫天神想點
定你真係ff cahill會收皮

29歲中堅當打
咪就係20頭未去到頂級囉

Kante, Baka, Pasalic, 法比
咁樣打四線

成隊得中堅同龍門夠人

30啦以位巴打咁鐘意將個年齡報大或報細

bouncci有咩好講呀
家人唔想出國，講完啦

好過得3個

鳩層: 夠人啦！搞掂，慳返

yea

屌 爭一歲
又jer

有冇人知上年Pasalic踢成點？

比米蘭狗屌到仆街

發覺追ching呢排成日狙擊Me

其實中堅位買完超人，係夠人
雞曉，雷斯，超人，天神
AZP又繼續可以客串
4.5人輪3個位，勉強可以話夠。

後防要買都買兩個翼位位，唔同真係用baba咩

傳波冇腳準 好處係勤力,雙槍同後上時機好

所以干地就係興過火屎。
想要嘅Koulibaly/Bonucci 又買唔到，買完Rudiger 又太多人。

當然Bonucci 宜家已經機會唔大，但係如果有多啲中堅輪換其實都唔係差

Bonucci 29歲都仲有幾年貨仔，至少有多4年貨

不過重要性Sandro >>>Bonucci

純粹覺得巴打數學有d問題 查路巴22變24
Cheek 21 變22 邦路斯30變29

迪加佢上季已經想要

就切切問題我地都好大分歧下

根據費sir當年嘅講法 大支大會同一位置要有兩個實力相近嘅人選 踢三中堅要幾多個人選自己諗

其實車區反baka黨忠實黨員一路都得2條友

買完中場
買得前鋒未啊

追Ching 係全世界狙擊，ip 都唔駛check

係其他位置人手短缺情況更加嚴重下無可能再浪費時間走去高追邦路斯

yes

我嘅意思只係佢用唔到自己想要嘅人

連Bid都冇
回收返Tammy啦

係鬼
果陣好多人反baka

越諗越嬲

有咩理由一個前鋒都冇bid

本身我都質疑佢
但見佢入到法國國家隊同歐聯最佳陣容
就ok

超人迪加 35m
藥膏 45m
用左80m
仲有170m買咩人
唔通真係70m美羊 ？

Tammy外國好多人吹奏緊

係新LKK

Belotti應該係最能夠買果位
Morata可以放棄

其實點解辛度大家會睇到咁重要?明明阿朗素上年踢得好好
交到功課之余仲有罰球令人眼前一亮, 我知今年要多線作戰, 但都唔係一定非買辛度不可嫁, 對阿朗素有D唔公平

買樓

belotti baka 打孖黎啦好嗎

佢一個踢哂四線好唔好同埋佢局限左只可以三中堅

幾勤力 傳波唔掂但入到波

我地有人質疑alonso咩？
問題係四線呀大佬

法比打返假9,無鋒陣

殺龍霸5m

最開頭arm arm 傳baka個陣
講左幾句讚baka既言論就俾追清狙擊左幾版

正前啦

又撩交嗌

Sorry派清你係未讚藥膏之前已經覺得你好憨鳩
唔好成日睇到自己咁高啦好心

Over 60m 買個閘位真係好痴線, 仲要陣中已有一位可以打正選既人
我唔否認一定要買閘, 但係有無必要高價追辛度

Sor
今個夏天睇你表演派膠is so exciting

Sandro呢d世界級有買貴無買錯

Agger 但係而家又放走左ake

一個人出晒成年咁多場咩

阿朗上季強強對決其實一一般般

唔係一定要sandro
但係依家係乜撚野其他人選既風都無
你叫我j who?

Kenedy 另外baba 係咪返左來,暫時又未借/賣出去?

唔好kenny上身先
sandro基本上係買到嘅左閘入面最好果個, 攻守都得, 對住皇巴都唔失禮
同埋唔止係冇替補嘅問題, 阿朗素出到歐聯對住班右翼快馬, 想條左路下下比人硬爆?

我估高層經過上次經驗，今次買前鋒應該唔會點放風出黎

要講派膠我要向你多多學習
我就真係做唔出連a查都吹奏
到ge事

我諗係無做野多於呢個講法

agger

買個頂級既幫下世三拉空d啦

垃圾

差少少全部走哂

Musonda

用matic嚟換sandro定chamberlain好

Sandro

摩佬宜家係隔離um住半邊嘴笑緊

Musonda瘦撚到

翼/攻中唔似會買

張伯倫要嚟做乜春

唔撚明D 人點諗.... 賣人一定可以SET 回購?

你真係當車仔大晒即係對方球會ON9

都洗問既

堅尼地 衰到連借出去人地都唔想出
快撚搵水魚接走佢

佢換100分即係俾個人雲膠
不了

係西甲都踢唔掂

Free都放啦

good luck

干地留Lewis Baker
擺明填人數

前場要輪換吖嘛

係睇點傾同回購幾錢啫
而家市場上年輕球員嘅deal唔少都有回購

依家得3個翼鋒都好癲下

佢係貝迪斯第一季踢得不知幾好

佢第一季唔係踢得幾好咩？好似係第二季傷咗先俾人彈鐘
ps.未睇過佢踢波

幾乎做西甲過人王

Baba 一定有市場過堅尼地好多
堅尼地好似得巴甲想借佢

又pedro 又Willian

係都係左翼後備

其實賣人前有冇問過干地
隊波明明已經唔夠人仲係咁賣
唔可以買左先至賣走咩

摩西 a查都係過人王 我就睇過佢兩三場姐 係貝迪斯過完人之後會腳軟嘅 傳同射都幾垃圾下

唔覺得干地係一個會用青訓既人
Musonda同Baker就算留低
都應該係充撐下人數

佢果時幾乎carry成隊進攻
有突破又做到組織傳波
又做到威脅

musonda改埋no.今季似有機會喎

馬迪斷腳啦

斷左點賣呀

而家一買N 賣

學獌狗個招啦
賣Sandro比我地
我地低價賣馬迪過去

而家賣走果d唔見得干地想留
查路巴想留不過佢自己想走有乜計

叫埋d助教軍醫去一隊踢算啦
反正唔齊腳

不嬲撐！

賣人我不嬲ok
但唔撚買人先要屌

殺龍霸5m賣屈福特，又唔set回購，是咪on9

季初冇世三 如果唔留佢 連翼鋒後備都冇阿

B查干地一上任就即借走佢
Ake佢用都唔想用

雷：巴黎都唔錯既

d球員係點諗
身邊d人一個一個咁走, 又完全唔見有新隊友

鏝又買多個

冇板凳冇英人
不如買lewis cook啦
有前途嘅英人中場
輪換下都好
發下夢都好

真心唔知嗰時買嚟做乜 好似係第一個收購嚟添

不如留Baker

咁干地想點 小將冇唔岩心水
而閪女人繼續鳩等
先唔講乜質素 依加係人都唔撚夠

最唔知買黎做乜柒既收購
第一位一定你Marko Marin

小豆都執住黎先啦
好野黎架屌你西女人

Marin都叫勁過一排

德國美斯

最困擾嘅唔係賣
而係得返大少兵力
增兵力度同速度都唔樂觀

叫緊125-140k人工呀 除非要佢打正選 後備咁貴無可能

果時係諗住快快手買隻翼, 點知之後世三黎左, 佢就傷追人
DLLM 先係表表者

上年Ake 排先過Zouma
但揀留天神

5M 又唔係多

我對堅尼地仲有一絲希望, 希望佢變另一個MOSES

一年約
但正選都未買掂仲旨意鳩層買埋後備

連續三年啲轉會都係垃圾
真係呢到求其搵個手足做都好過班廢柴

哥狗,法比,柏度,簡迪都OK
係今年放得太多人又買唔到人

今年真係得啖笑

中間邊位

屌你老味洗唔洗餓成咁

Baka agent

希望車可以繼續唔聲唔聲簽人嘅style啦

完全唔係panic buy，好早買咖啦好似，直頭係眼光問題

最緊要唔好揚出嚟 陣間摩狗又搶

我既意思係5M 又唔係多, 而家咁少人, 留佢踢多年FREE 走都無所謂啦
而家5M 都唔知買到咩

夠唔夠兩隊踢波 殺龍

永遠唔會忘記殺龍霸開亞古獸拖

幫埋球員r朋友

如果要出baka加kante肉腸組合
就一定要打352
冇法比又冇cam前面真係食得屎

而家要搵埋KALAS果D 返黎幫手操先岩岩夠2隊

Kenedy竟然有人j
唔睇名以為係派青

Why 343都得

仲衰過拎歐聯果年個陣

加上又唔買我

季初
安 亞衣 柏度
法比 Kante
阿朗 Cahill Luiz Azp Moses
卡吐

後備仲可以放咩人

同上年咁中場中場幫唔到進攻太多
Baka d 進攻數據
取代馬迪係叫做快d同無咁遲鈍

明明打開前鋒翼鋒
啲防守意識完全唔掂

如果343冇法比又冇馬迪
你真係要前面3條友係msn先搞得掂

得返michy一個ST仲想打352

世三又傷咗

belotti auba

馬迪波又踢唔好 又嗌走 屌你老母

派清

依家英人/青訓係咪得返moses cahill 天神？

賤種, 快D退休

今日肯定有BAKA

等睇片

老實講，買多三個人我心足咖啦
Belotti Lorrente gaya/sandro

記得前年華西打3後衛，gaya屌打皇馬

馬迪躝係岩 問題中場完全唔夠人 kante真係識影分身咩

放佢去意假踢養生足球算柒數啦

中埸中唔夠人阿

屌你痴撚線 一瞓醒查路巴又賣埋

呢個時勢話走
如果去獌就真係二五仔

西女人係咪比人落左降頭

已經有五個正選級數中堅 買埋佢唔知會點

屌你老母咩賣晒班人走做乜尻

佢成世人最醒就係冇開twitter fb ig

佢放埋matic先講，同埋pasalic都應該有位踢，雖然話就話四線，2人中場4人都夠用，買夠8個咩，市場上冇成名既好中場買了

其實車仔係唔係準備清盤
連查路拜都賣真心無野好講

同埋都講明係球會想加薪續約但球員堅持離開

出高價合約佢都要走

賣人賣到連註冊都唔夠人，車仔真係世界級

咁多中場,佢一定係法比/簡迪/巴卡之後先出,想走都正常既

屌你殺龍霸之前仲係波衫廣告企最前
半個月唔夠賣撚埋

每星期官宣一次 去到8月31號起碼仲有7次官宣(唔計陣間嘅baka)

咪執幾件dllm湊數

咪係 賣乜鳩盤

話時話，上年買個個hector 去左邊，成年都沒消息

屌你老母呀馬迪
鬼唔望你去體測架飛機空難

Chalobah to Watford means that 16/19 other PL teams currently have at least one #formerblue or #CFC #loanee; 10/16 came from the academy.

有返黎
被列入左外借隊

咁又唔好咁

好多人無辜嘅

出街比車撞死就ok
下半季踢到咁撚樣都有咁多場正選,仲話要走

Come on. 繼續賣晒啲人
跟住學南華出聲明自降
快 根鳩本唔夠人打
去英冠練青年軍算啦

呢條仆街真係養唔熟，
場場最撚廢果個就係佢，
比你踢足成季正選都話要離隊

佢想去瀨摩狗袋底 正一死仆街

喜迎官宣

你車狗下半季係咁出佢搞到佢不斷出醜
人地走都好正常姐
唔通再等你下季不斷出佢正選累佢出醜咩

個人懷疑干地完季個陣都有SMS叫佢躝
唔係既話都唔會咁急住走

壯舉

邊個係dllm😂😂

Btw條友就算冇開social network都應該知眾車狗場場屌佢
可能呢個真係想走既原因

一齊剷草

懷疑干地突登搞到佢犯眾憎

好期待今晚baka條荷里活級電影宣傳片

希望聽日一訓醒見到閪女人辭職

桃梨滿門

我轟間諜已經怖滿哂英超中下遊
3分報恩志在必得

關咩事
事實佢狀態唔穩
今季好番少少但上季直頭災難級咁廢

新 兵工廠（人地）

轟仲有野係無可能嫁咩

Matic係回塘定有心玩野
Fa cup算係金球之一
但入波係extra

唔set回購同修咸頓有咩分別

留隊又屌，走人又屌

人實買到既，可能唔聲唔聲執到d意甲料，
但前鋒冇哂聲氣就一定仆街

Y咁真心覆

下年夠唔夠英人同home grown?
會唔會玩18個一隊加幾個未夠班嘅u18

其實殺龍霸真係要多d機會
而呢d只係可以係中下遊球隊搵番 所以要走都無可口非
只希望佢地打得起 2-3年後回購
ake同殺龍霸我信係true blue
首選一定係車

btw 真係好唔捨得牙 最鍾意果2個青訓走哂

踩場都搵d好既理由啦
走去摩狗度仲唔撚屌7佢呀?

英人位有卡希爾摩西法比 仲差1個
青訓位天神仲可以擺3個

cheek and chanobah 已成過去

切同Tammy 應該係長期計劃入面🤔

一齊過摩納哥

以兩個身體質素都有 之後做化就要睇佢地自己

will be back

長期租借計劃

Hope so.

一次過撚兩件轟

其實matic係體系唔啱打姐 無創造力覆蓋細
賣畀摩狗分分鐘返生 蛆殘過狗更加唔好放
如果國米畀得起錢 會係好選擇
最好留返打後備

國米有無人換

hijack派利是囉 左右打得

賣俾祖

張伯倫打Rwb 好似唔錯

垃圾之餘仲路係青訓仲霸住個外援 龍生口味真係奇怪

不再空炮🤔

不了 防守廢到仆街 買黎打後備翼就幾好

佩服ching仲可以咁有信心

✍️😈

開心做乜？只不過無加盟摩納哥o既先兆

以後叫ayi係twitter幫手簽人

好多位打得都好事既，用黎臨時頂

開心做乜？只不過係加盟摩納哥o既先兆

佢老死查仔走咗

帶埋麥包皮過嚟啦

LKK都想過黎架
最後點大家有眼睇

150m車埋去

唔好再講啦

Chalobah ig icon 仲係轟波衫

twitter 無更新過, 頂仲係成班青訓果張

有冇巴打月底去新加坡睇車？

睇拜仁果場

包皮200m 都唔賣啦

去幾多日？

Mbappe 同Dybala 應該差唔多價，天文數字

bakayoko twitter 已經follow左車

咁都hijack 我自殺

三日三夜
唔夠假去睇埋國米果場

唔好燈啦銘囝

ching 用幾錢 ？

真係無咩野好擔心啦
除非fail 體測

Oce番咩工？
瘋狂買波衫又去睇車

阿衣都屌車仔？

同埋其實邊個係DLLM

chalobah都賣

成個星期係新加坡好晒假
我諗緊睇唔睇國米果場 見仲有飛賣
請星期五就得

Morata夠follow哂車仔手足啦，
咪又係留隊效忠

香港寬頻個官網有英超亞洲盃既飛買
想睇既快手

Dllm 咁岀名都唔識

baka冇野做 撚下狗咋

如果馬迪+錢換sandro就好

而家係人地唔肯走

巴西人點都向錢看既

買定干地成下季最快被炒領隊

機票千幾+波飛400幾
未買酒店

尋日先食完飯都唔科勞安仔
有心病

係佢條反安個個follow係唔follow柒頭咋
個list係baka既following

我twitter 只係follow左ayi咋
無follow其他車球員

同埋夏神

DLLM d YouTube 車狗球皇片好勁

1晚推左30頁 係咪有咩done deal

chalobah

每日上車轉會post
全部都係有人走

bakayoko

殺仔會戰勝歸來

應該真係已經登鵰

咪燈

人地都明示哂 仲燈咩

我都係

求下你啊高層
買ST LWB同多一個CM

新車迷 有咩要注意

😒😒

仲記得之前lkk post有車仔banner既球場

唔好太有希望

個次唔撚同啦 同場有其他球員

個次係班FANS自己FF

殺龍霸自己想走真係冇得講

俾佢影波衫相廣告已經證明球隊叫做幾重視佢啦

不過佢想要多d出場時間就真係冇辦法

希望有回購

歐聯分組賽唔會首名出線

青訓一代散晒鳥

無set到回購

[civil war]點解轟區班人而家係鬧西女人，唔係干地?

LIHKG @ Android

全部垃圾
唔信下季就會知道

hull就賴硬野

希望個膝傷無事啦

appie nouri

多謝佢執左小放題

暑假都唔book 新加坡酒店先 !？

ching 認真你係咪印銀紙 ？

個柒鐘開PO冇人覆

Bakayoko vome pls

啱啱聽返以前作首施治歌，發現有兩個comment好好笑

Ching Kong Chan
但施治去兵工廠都未必有正選踢

去阿仙奴了， 會令阿仙奴拿英超冠軍的…

班高層真係快撚d仆街死

Palace squad for the Premier League Asia Trophy:

Goalkeepers
Wayne Hennessey, Julian Speroni, Matthew Funnell

Defenders
Scott Dann, Damien Delaney, James Tomkins, Martin Kelly, Joel Ward, Jeffrey Schlupp, Patrick van Aanholt, Aaron Wan-Bissaka

Midfielders
Yohan Cabaye, Jason Puncheon, Luka Milivojevic, James McArthur, Ruben Loftus-Cheek, Wilfried Zaha, Andros Townsend, Bakary Sako, Chung-yong Lee, Jonathan Williams, Nya Kirby

Strikers
Christian Benteke, Keshi Anderson, Freddie Ladapo

打多左兩個字

早知去買飛睇啦

原來佢仲未走比人撚左咁耐

積積覆積積

唔好跟車太貼

迪積積積積

依家就真係放緊後備走喇
上個月放果啲都有人哭喪

淨係去睇初賽

果陣買dllm返黎，
摩狗話完全唔知佢係邊撚個，
從來冇睇過佢比賽

果時唔係西女人
係邊個?

依度好多仆街懶daddy

慘

係出面冇人理就自己po入黎

梗係啦
無人駁得到
雙重標準

預計倫敦時間12點前會official bakayoko

躝啦死cheap son

咪應佢啦

有個毒撚開POST要入黎R回覆

人地已經肯收少啲返黎
你都唔bid 點幫到你

我估係冇人睇到佢開POST

就算買到Baka 中場都係唔夠人

根本而家咁借法要再買3-4人返黎

中場中無哂....要買兩個

一隻翼

一個前鋒

究竟果時係邊個

事實證明哂你地雙重標準
麻煩還daddy 一個清白

覺得應該點都會買返個返黎打後備 妹迪走左9成
無可能得Kante Baka Cesc 3個打4線 同埋如果干爹最終目標係424或352 中場中一定要再增兵

買人返黎打後備又要咁上下勁好難 點解唔留青訓打sub

見到個名都唔想理佢啦
大大條傻鳩放係你面前 你都唔想睇啦

好似係因為摩狗開季前拍心口話唔洗買人跟住輸到仆街先會咁

死撚去獌區度幫你個臭鳩老豆含撚啦廢閪cheap son

成績差d都可以比人炒咁邊會走去搏<-------呢句中晒point!!!! 我淋唔洗半季已炒

有冇手足覺得....我地仲係會買前鋒 ?

Papy Djilobodji

佢就係傳說中既DLLM？

我指係比人block撚哂所以冇人睇到佢開post

而家只要老超人打得好
基本上車嘅防守係完美
有法國黑雙煞係中場
咁就買美羊返黎打反擊啦
預計下年對前6球隊應該全勝

yes

feel到ayi今年超進化做新巴哥

軌明叔唔可以唔識架

笨蛋陽子

咁無set到都可以買返嘅

我覺得冇任何消息傳出黎先好

符合返一貫作風

擺明撚狗

Manchester

隊波開心果得番luiz同ayi兩個

嘩 真係去曼聯就好撚好笑

安

魚拉突！！魚拉突！！

空炮

Hi

邊位分身呀

牙銘又燈中

佢阿哥snapchat半個鐘之前影緊仲係london
條友擺明用fake location撚下你地

0.00000001 都好買

咩心態

陽子成日撚車狗 養唔熟

全世界都知你唔夠人用 仲唔撚你咩

銘囝要自殺

Just bumped into Bakayoko at St Pancras. I asked him "Messi or Ronaldo" he replied "Eden Hazard". What a legend. @TimoeB08

將所有希望放落ayi度
希望佢生性

牙銘

仆你個街 早一個星期去St. Pancras唔得既

白汁雞皇飯?

咁快識擦鞋
有錢途

躝啦屌你老母bakayoko

兩個一齊去鍠

自殺啦屌你老母

撐住

仲有6個鐘....

要唔要live?

老迪加上左賊船

笨蛋陽子你同我出黎 屌撚死你

bakayoko ig follow左獌

Bakayoko拍緊片?

其實宜家諗返我轟以前幾單hijack都係死摩狗任內發生

50m walker

你睇下你

收得皮

又空炮

就算上車，條友咁嘅玩嘢態度，已經覺得佢係養唔熟果種人

膠層仆街死

😂😂😂銘仔燈力十足

笑左
即係unfollow左車？

😹😹😹😹😹😹

冇follow過

「尋日先食完飯都唔科勞安仔
有心病 」

BTW銘囝記得叉電

唔撚係呀話

幾時到你

笑死唔笑死

Twiiter follow左車，ig follow左獌

屌你老母emenalo

琴日ayi twitter bakayoko

一齊嗌：空炮空炮

最後去利記

人地follow 咩關你叉事咩

瘋狂撚狗

想點呀
係咪又撚鳩車迷

因為阿依都去埋獌

真係撚狗咁撚

簽撚咗先啦，家陣好學生選舉咩

會唔會係西女人撚鳩摩納哥同bakayoko 咋

Ig unfollow左獌

個撚屌又unfollow左想點撚樣

定d黎啦 西女人夾埋baka整場大龍鳳俾班軌睇 嚇完一鑊甘之後先官宣又贏一仗 西女人never die

依隊英超冠軍真係笑撚死人

撚死轟迷

仲衰過升班馬

Bakayoko嚟唔到送Hazard波衫一件

多謝

條友似係想等獌狗打空炮
不過都幾ON9

禁錯制啫唔好咁緊張

獌：屌你咁心急做咩啫？等班屎忽軌J多陣，一陣晏晝先等佢地射空炮嘛。乖，unfollow返先

撚狗咁撚

西女人死全家啦

摩佬完美屌打垃圾車

經濟戰、心理戰

話唔定傾緊合約，你俾唔到我就follow玩下

普巴同lkk企係隔離教佢撚車狗

仲有摩佬

Del撚左個tweet la

一切都係為左條片

代表佢真係做到野令巴膠回心轉意

轉左紅色灰色圓點 紅色心心
擺明撚狗

班車迷咁緊張做乜?

一陣段片有一幕係Follow左獌再即刻unfollow
J死

條片係咁既話獌狗應該唔撚放過佢

Btw屌你老母baka
追撚住佢ig 追左幾個月，成個痴漢咁
又要估佢去邊撚到玩真係佛都有火

咁撚緊張做咩
咪又係空炮

當正自己係普巴

由頭撚到車狗落尾

yes....仆街仔

支持
車狗公關災難

佢就係新普巴

點解人地話買就買 我地就成碌柒咁鳩下鳩下

最慘唔係無錢窮就話認命

呢個仆街仔玩心理戰實在太勁

有錢唔撚使同無有咩分別

根本有心撚鳩球迷

未落場已經贏左個勢

baka加盟曼聯我cut j la

屌 poba又燈
自殺啦

銘囝要死

反摸西

平常心 睇化哂

佢個tweet 話佢今朝係Manchester
唔係去硬獌架喇咩

心戰好勁 明知轟係落水狗都撚

dq哂4件

我移民啦

Btw 你條愛國撚最開心啦

今晚去邊慶祝

做乜咁意外

1000蚊我join

共產真係絕 全面打壓 連姚xx都dq
仲以為會留一手 慢慢玩

D泛民支持者是咪要話佢哋做小學雞嘢抵俾人DQ
同埋鬧佢哋俾位共產黨入?

上訴？

Thz

共產黨同西女人可唔可以一齊落地獄 ？

除左臺灣邊到移民門檻低啲

Thanks

葡國 好似係

牙銘今晚搞唔搞慶祝遊行？

岡比亞

1000 我join

乜原來有咁on9 圖

睇過 ig冇follow manu

陳豪ching自抽

飯民集體辭職算啦
遊多幾多次行集多幾多次會
個壓力都唔會大過雨傘果次架啦
試下D新野啦

泛民就係出名尻做

it狗有冇得技術移民

咁打壓都唔衝就ON 撚99

你有冇PHD ?

無

你勁到有公司請你咪得
幫你拎到working visa

咁樣你有冇200 個 ？

唔好玩啦
民主黨呢D點會同你玩總辭

feel到baka medical fail

有既話去得邊

唔洗衝
總辭最和理非非

集體辭職咪名正言順將立法會變成橡皮圖章

而家就唔喺橡皮圖章
泛民成日話關鍵一席關鍵一席
都唔知關鍵咗喺邊

你傻左?
個個20萬人工
辭職???

牽涉人工議席啊點同你搏啊

宜家香港冇未來嘅其中一個原因就係三日唔埋兩日中共就會做啲嘢打亂晒你班後生嘅人生計劃

駁唔到

匈牙利同葡國啲投資移民門檻好低
可以試下

如果閣下係核子工程師或者石油工程師呢類，又或者係註冊電工(多年經驗) ，可以試下澳洲，或者美帝

phd 嘅，under 30 ，英文好會加分

直接去澳洲讀書咪得囉

葡國門檻唔低
400萬起

20中喇唉
唯有趁兩老退休去支那住個陣賣左層樓佢移民啦

有層樓就唔驚冇錢啦

依加香港地有層樓都唔代表咩

期待 手持BC就有閪屌既日子

放咗佢之後投資移民啦

咁佢賣左層樓都有本錢移民
冇錢冇樓真係等死

都可以咁講既
依加香港地後生果班
屋企無樓，自己唔係有份好有前途既工
都係玩撚完

冇乜問題 唔生仔就得啦

等緊死

本身我都幾堅定咁決定留喺香港多三年先再決定走唔走，但宜家一下子搞到我又要再諗下先

無錢邊到到都唔走得
拎幾皮野買下季場場
買車角大

今朝有酒今朝醉
有得繼續返工睇波賭馬叫雞上連登 就夠啦
其他野唔洗再咁介懷
如果冇option比細路去外國就唔好生

又見到陳豪ching要返工 不了

屌那星,班澳門豬就可以隨時走佬

笑咗

仲講補選 ho ball

有一球夠唔夠移民

台灣？

退休我ok

150萬

好似無人講chalobah比人賣左去watford？

J post啦

咁無啦
一球歐美加澳紐無一個國家去得到

疊埋心水儲多d錢再算

最平係三球去匈牙利

嗰三球仲要有可能攞唔返

Sky Italy: Arsenal want swap deal with Chelsea - Alex Oxlade-Chamberlain for Nemanja Matic

野都唔識講去黎做乜

eu 國家

Hawks消息話chalobah有回購條款

Update: Chalobah有回購條款

一日推一個post

咁都好 仲有機會返黎

又爆post

where is baka

曼市

不停比人撚

幾時收工呀屌

同你地班巴西幫食餐飯 那那臨去曼市簽約

baka test

不過覺得baka幾搞笑
黎到既話更衣室又多啲歡樂

Official ig live

未簽約已經食飯都知猛料啦

人呢？又話今日

2017仲係咁濛

有who= =?睇唔清

應該係keeper打排球

淨係認到卡吐

淨係見到卡吐x2

去左曼市 又比人hijhack

佢地成日用機前鏡拍

Baka
Go manu 65%
Go che 35%
Manu hijack with higher transfer fee and simpler medical

Bakayoko唔會咁得閒用fake location啊嘛

玩到你一棟都無呀

唔使fake location, twitter出tweet有得直接打你個location, 你都可以出post話係manchester

關段片事

唔係咁撚癲啊嘛

如果唔好彩baka都比人hijhack埋 有幾多人要jump

陽子有潛質加入康樂組

Baka ig張相代表d咩

紅魔細佬：我想印bakayoko
Bakayoko: No, I am a Chelsea player now

銘囝出咗去開P

從車仔手上搶走冠軍

安慰過簽到人

Ching既要求真係低

跟得軌貼咪會覺得難
人地就「話買就買」

車而家好失短咩 話賣就賣喎

失禮

同MOSES有關嗰啲都係咁搞笑

老老實實真係好鍾意chalobah
有回購條款真係好開心

有其他野比你j咩

我地仲勁，大慈善家
話借就借，話賣就賣，話走就走

Walker 5000萬都唔搶

下個po名
welcome ba

左閘需要過右

撚識bid人咩 部fax機壞架

十足曼個部

baba
外借回收當新人

垃圾車

小麗老母真係好撚鬼
Btw
Dq 呢4件左膠等佢地反思抗爭路向都係一件好事

推鳩阿古路

泛民反思？🤣

抬下價啦屌

Hi 車狗們
我都係

坦白講呢個年頭泛民鬼唔鬼都做唔到野啦
仲講fair play
其實青政最撚鬼但仲有人唔信

抬咩
同鏝搶啦
死廢鳩高層

反咩思

同埋以後議席全部建制派啦喎

仲洗撚選咩
唔中意嘅DQ曬佢咪得囉

之前唔係有清好想玩蕉土等港豬覺醒咩？
而家淋病當選、6個非建制議員被dq
終極蕉土已經達成

算吧啦 由回歸個刻起 香港就注定左比同化

[立會玩撚完] 車迷轉會被撚又無前鋒討論區

成班傻鳩仲覺得香港有得救

Unconfirmed: 有傳押後一日先官宣Bakayoko 球會需時製作宣傳短片

2h頭大電影